有冇人係做App developer 但大學唔係讀CS?

本身識寫web ,但想做寫手機App, 但大學唔係讀CS 。
做App developer 既你 大學唔係主修CS 既話 你係點揾到你第一份job 儲經驗？

去d 唔出名嘅公司，有手有腳就請
你識寫web咪寫個demo見工

宜啲工唔太睇學歷 有成品比佢睇就請你

即係寫個製成品/demo 出黎 見工有用過工作職位寫明要求CS degree同2年經驗？

Ce/ie/ee/EE/seem 都一堆啦

有返工冇放工 人工又低 三十歲等比人炒

其實react 同angular concept 差唔多
但純粹寫oc 同kotlin 另計

non CS 中途入行都係寫web 多
react node.js 果堆